[舊朋友] 夏慤道已佔領

小心水炮車